分手後的第三天

分手後的第三天 你們會怎麼過 和熬過來

日子還需過，笑著去面對
心裡獨自傷，回憶總是悔